屌媽星生左條白頭髮

明明中學都無咁多 讀大學咁撚辛苦

等你升咗條白鳩毛先再開Post OK？

ak 哥

上得多連登 白髮一定生

0/10

華哥

尷尬
1/10

作為一個含大仔, 會生白鳩毛真係唔撚出奇

對唔住 我派下膠姐

日日俾囡囡啲愛液漂到變白色 依家好頭痕

掉返轉諗
而家有白頭髮
大個可能冇咁易甩頭髮呢